點睇紙情條女？

好耐之前follow過一排，一開始話自己對寫作好有抱負夢想咁，但其實文筆好垃圾，內容又鳩up居多，根本係吹水文。
有無人有同感？

之前睇技巧
依加變左質 好撚煩成日曬佢同男朋友

近排條女愈來愈多廣告同自己啲相 同最初變哂質 篇篇文都低質

無啦啦係fb睇片有關聯片係佢
條仔唔撚見得人好心直頭唔好post啦
男人老狗又要比條女出post又唔出樣 做乜鳩

人地要r撈r埋情侶sponsor嘛